自資學士學位 樹仁or SPEED好?

樹仁要3年 ，SPEED就2年
如果睇名應該係樹仁好啲？話曬都係大學
但係讀3年之後出黎會唔會無乜公司要？
如果speed就揀marketing 樹仁就揀傳理
我都知只要非8大已經係廢

可唔可以比少少意見我啊各位

有speed offer，樹仁的話就聽日walk in 去報

SPEED貴
同埋睇你讀邊科
利申HKCC 親生仔reject speed offer
SPEED俾我既offer太重皮負擔唔起＋極大workload

請問workload 方面係聽朋友講定點？ 可唔可以講多少少

真係講極都咁多傻仔
根本5駛諗
讀asshole走後門最好

佢開81 credit offer俾我
不過我自己另外都想acct跳去econ

樹仁要讀4年喎 係咪我認真左

唔識字？

唉 就係無後門走先要煩咁多
我都好想瘋狂走後門啊

哇 真係幾chur吓喎

連登真係好多中小學生

Asshole畢業個學歷係讀3年㗎

樹仁起碼係大學 怕就怕走後門唔成功

仲有就係我依家個gpa讀樹仁year2有半額資助 好似係

有無諗過點解後門都走唔到
係咪唔適合讀書?
你要張self-financed degree做乜先

讀SPEED係跟足Poly學制
硬食Poly啲on9野
但你又唔完全係Poly學生
出黎張紙多個SPEED字
如果你話多個PolyU字樣會安心啲咪SPEED
唔係既話其實差唔多

其實點樣為之走後門？可能我理解錯走後門呢個expression?

poly有咩on 9野?
你當hr 唔識分poly同speed?

唉 早知乜都報，CIE聽講係出BU cert，但係miss咗final round

non-jupus入返原本要經jupus 入既8大degree programme

我都有諗過係咪唔適合讀書，我gpa係一直都好平均，就係突破唔到，但係目前又想繼續做學生，想搵啲嘢讀。
早知今日何必當初

唉 算吧la
其實樹大定speed top-up係hr 眼中真係無乜分別
揀過早d畢業就算la

再讀過把la

speed marketing 會好d

樹仁新傳出名啲，多intern機會，起碼都叫有人識，你speed讀完真係可以同poly睇齊咩？我家姐speed畢業搵工第一句就比人問佢係poly定speed，唔好犯其他人相同嘅錯誤成日以為「啲人唔識分poly同speed」，啲hr都會做功課上網睇定你讀嗰科係咩黎，讀新傳差一年半年根本no big deal，讀書要諗埋將來，唔好為間U個名，係為自己

多謝你嘅意見